八達通透過Samsung Pay增值要比2.5%手續費

咁咪即係又係要現金/信用卡自動增值⋯⋯
點解唔撚可以一條龍⋯⋯⋯